數學仲差過烏大龜點算好

係咪要砍掉重練

比下意見啦

Good

下世聰明啲

操alevel past paper

真係可以聰明D?

將勤補拙啦

仲要有操ielts?

ue>>>>>>>>>>ielts

咁英國AL呢?

還返龜蛇畀我呀

計數差is mk behaviour

仲撚緊烏sir

每個comment都有一個腐皮，仲唔係龜龜
感動嘅係，龜龜仲建在
可能只係怕醜唔敢出嚟

我真心架

我全部都被腐皮

好多負評

到底mk係啲乜
用英文又有乜用意
佢又控制緊幾多個ac

mk is mk

You have a dick
And you have a head ah
Ahhh
Dickhead gwai

龜公英明